
                      Excepcional película. La interpretación de Di Caprio para Óscar 2014. Ritmo, intensidad y demuestra q la realidad puede superar a la ficción. Me ha encantado
        
            